尖沙咀現場十分混亂

走阿！

五毛狗